睇片一時爽，係時候要幫義士消毒

暫時諗到，翻譯完先好同長輩講

我無嘢講

推

要軍歌軍歌！
（急）需要一首強而有力的軍歌